畫畫/3D交流 Whatsapp grp

group內有高人有新手
大家其樂融融 吹著水一齊提升畫功
谷中有大量資源

因為驚新人融入唔到 收夠一定人數就會唔add住同埋會慢慢一個一個咁add

以下有谷員作品

電繪

手繪